不服來辯！支那網站唯一功能就係download翻版！

我敢講，無翻版野，支那網 is nothing

大陸搵大陸（遊戲/電影）翻版其實都差左好多，咩都要月費

擴闊d視野，你識英文㗎
如果講外國game既話，igg已經好l勁
外國電影既話，bt啦
有某d需要嘅，而家都唔會去大陸網站

外國網無字幕呀嘛。

要睇非英語既劇/戲，都仍然要靠支那網無

如果正版嘅話，你要聽網日韓無損，或者你有需要睇大陸戲，或者你可以唔怕麻煩用steam大陸版掃平game

如果唔係都係英文世界嘅subs 更加方便

咁撚多木馬，狗乜不屌啦

咁我都同意而家好多字幕組出自大陸，但嗰d網站用百度好難搵到

以前仲好多技術性文章睇, 自從實名制後, 已經無晒, 最多都係英文再釋, 仲要好多錯, 又要回覆後先可睇, 已經幾年無再睇支那網

英文世界始終對asia野跟得唔夠貼。

簡單講，生肉一定靠支那人做字幕出黎

宜家計，你係百席/Google search應該好難search到架啦

反正都用老翻，大家都係支那人，不用分那麼細

係

五毛反唔反對我呢個觀點？

我都唔明點解五毛想反對你上支那網

伊莉啦